人民日報--香港特區政府取消70周年國慶煙火匯演傷透內地同胞的心

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題